有間印度公司整咗個app可以偵測同delete所有大陸apps！

Remove China Apps由印度公司OneTouch AppLabs設計，兩個禮拜內已經有一百萬downloads。唔需要授權，完全零廣告，目前只可以喺Google Play Store下載

正野

暫時未有iOS版

Push

華為裝完會唔會爆炸?

好似唔係所有地區都可以download，仲見到有人話not available in the US

This item is not available in your country.

印度IT

我dl唔到，唔支援所在地區

會

有無apk可以直接Download

華為無得用android#y

apple個app store會容許呢啲嘢？打定輸數都得

屌，香港唔DL得

唔知 隻app咁新遲啲可能有

咁唯有推Android版

推條毛咩香港都 dl 唔到

𨳒！

做福人民

個logo應該改做隻蝗

Good point

有冇得改自己個地區？